一人一like撐曾主席做善事

唔知係咪真係1like 1蚊雞
當比面老鼠成

無巴打提過呢樣野？

唉無聊野咁多人推
好事當睇唔到

以曾主席嘅身家同like數，一個like十蚊就差唔多